[gay] 新年無利士嘅心事分享區 (24)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

以前既post:
第12-19期於第20期內
第20期：

第21期：
［url]
第22期

第23期

今期禮物:
訓練貝貝成為專業M1嘅鞭一條

第一

衰仔

留番1001俾你

無人係到 個個出曬去拍拖

下次喂你食返

成班現充

打機中

我開post會俾你地屌打

打緊機

唔想比屌打咩

唔會係你

屌今日天氣好冷..吠緊

邊忽凍

吠緊

今日玩緊隻theo town

大家點睇bi

中出！

狗奴

玩夠可以溝條女結婚

原來西女人都打機

個露面者好似係奴黎

黑色沙漠點睇

你會傷心喎

dllm你終於出現lol

有咩慘得做人隻兵
又叫我幫佢做功課，請佢食飯，幫佢買野，送佢返hall，仆去佢屋企附近同佢食飯
靚仔大撚晒咩

靚仔係大晒

一個願打一個願捱

係囉

你係hkg唔見左人 以為你無申請lihkg
都無人陪我打日伏啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

陰公
錫返

所以你先比人包到

係呀我近排先上返水
冇玩日服喇我
美服都少打咗好多

我都想過年前好翻
我諗唔會有膿掛

好返未？洗唔洗叔叔幫下手？

我冇畀人包呀

水兵

唉 係好靚仔 得閒嗲下我時好開心
但一開口叫我幫佢做野時就

兵
算啦，冇可能食到㗎

經驗之談

你成日都問我 未呀

識嗲人既男仔好可愛

唔怪得做人兵

都要睇咩樣嘅

貝叔想點幫先

有膿個隻係第二種病
喉嚨會超痛
唔係就好了

幾靚仔呀

瘦到見骨，不了

呀眨點解會淪落到做兵架

瘦先好 唔識欣賞

係就係靚仔,但佢以後點見人

9王心諗

佢都唔係第一次啦
眼鏡網tumblr大把佢d相

d人一去旅行就獸性大發

又食左乜野呀

我話其他人姐

LM

巴打最近忙緊乜

都唔係好瘦 我好似再瘦d

不要再說了 只怪佢太可愛
考dse未呀你

大隻先好

六相巴打

鷲巴

半肥瘦please

點先叫半肥瘦

有肉攬得嚟望落唔肥

貶巴打

識食

大隻同瘦都好
肥

啱

咁唔問囉

終於冇打錯我個名

幫左你先好冇

特登睇清楚

肥

不了

去去肥膏走

of course

再送支美極

有個tb响部單車機到龜速踩自拍

咁on9

TB都呃like

就快

港女tb

好掛住小夢
um~ 好味呀

她還在生喔

幾多年前

小夢好乖 會幫爸爸媽媽洗碗

仲未死 搵唔返佢

我發燒，頭痛，郁下個頭都勁頭赤。
又有邊個關心

冇

仔呢? 讀書唔理你啊?

呢個問題唔應該响度問喎

仲洗問咩？

我關心

做咩事呀你

今日好凍 好想有人攬

我攬

你自己咪人

豆哥哥要小心身體呀
快啲睇醫生啦

快啲啦 好凍啊

都話弟弟
得你同黃巴理我

唔想同佢講，到時佢實黎搵我
又擔心又剩

個心不知幾想

我都未叫自己弟弟

我得18咋喎

susan

條含j片個男仔樣還好
但排骨黎

聽日SL 佢咪可以黎探你囉

屌唔好提，未過probat 係 no pay 炸

唔係話 final 點點點咩

夠撚晒淫

Susan

Zason?

係

佢係唔係得罪人？
hi 毛毛，long time no see

毛毛好似好熟悉

莫非段片冇露面果個係..

眨眨

打錯我名呀
你係唔係知道內幕？

其實唔使得罪人都可以比人放上tumblr啦
係咪呀_ _?

tumblr同眼睛網真係好多好熟悉既面孔
見到真心熟同自己friend時勁尷尬

上水先

我都見到個fd既裸照
同佢打邊爐我都唔知點

如果真係好好既朋友，見到佢比人擺上網
真係擔心佢多過想睇佢

susan都唔識

照食
利申成日見中同閃咭

西女人有冇影過

係我多野做到你以為我final啫 哥哥
我喉嚨都仲痛緊

之後見到面唔會好尷尬咩？

冇
因為佢話俾人移花接木

sauna呀

係唔係人人去晒年宵呀？
冇人？

明眼人一看

夠鐘瞓

佢地好橙橙架

新來留名

要瞓 聽日好多野做
但好辛苦呀喉嚨

真係唔識 我都未去過

？ detail please
毛毛又唔理我

咁佢咁講我梗係信啦
何必踢爆

唔好係天佑巴呀
天佑巴有咩心事可以喺度些牙
我聽你講故事

當然J圖GV都可以

應該唔係啦 印象中佢係廿中左右
Btw rip

Zason 好正 好想睇條片
有無人教我點搵番出黎
好似報左警乜柒乜柒

咁多位早晨
就死啦喉嚨

早安

我都係

早晨

淫0早晨

Tumblr好似仲有

豆豆

腳仔早晨

隻狗訓係我個胸到
好耐都未試過

唔係得罪人 係玩奴玩到出哂火姐

Link

所以有人些牙比我果陣 我係連禁都唔想禁入去

我唔鍾意咁

你好

好驚有自己

Lm

搵黃俊傑出黎

湯姆

會發惡夢

Why

其實都好耐無聯絡啦，你仲搵我做咩啫
我之前搵你，唔係hea覆我就話我煩

唉

btw，新人揮手

你好精神喎 貝兄

原來他不夠愛我 原來我坐後備座

可惜我又好想佢搵我

明明分咗手幾年

好犯賤

我ex寄左名信片俾我

唉

SURE

佢都係

我以為可以破冰傾番計啦，但我send msg俾佢又hea我

燒左去

啲人話有嘢壓住胸瞓會發惡夢

愛過又點做朋友

係咪跪係到含條曲嘅J 個條片？定有其他？

好似陳冠希咁响個list到一個一個咁掃落去即

冇喎

唔洗翻工翻學？

點會唔洗

係OFFICE 攤開啲NOTES 溫緊書

我同ex 斷到乾淨 而家whatsapp 都冇

咩係ex

唔係有震蛋片咩？

好似見過

老姑婆笑咩

你

老？

16年單身同我21年單身無乜分別
原來大你六年

姑婆莊好意思笑人

貝叔

處都未破係度笑人

10年內一定破到

去一轉susan乜都破到

唔要
比人姦咗點算

18年單身here

講年齡傷感情

唔要比人姦你去黎把撚呀

我無搵佢

等佢搵我

又好似有道理

港零係唔會咁做

雷巴18？畫啲畫好似經過左好多年歷年先畫得出咁既。天才

黃巴成日邊個都 hi

咁去馬？

真係唔睇?

諗多幾年先

有片
真係唔睇?

點知最後見到自己

拍gv就岩啦 傻更更樣

個飛機頭想點

唔睇

排骨

佢買左新電話，講要打比我試下把聲

收兵收得咁勁嘅

咩年代，仲要試聲

嗄 嗄 想聽下你 呼.......吸.....聲 ......嗄

天才邊係形容我呢啲人架
啲人成日都話我個樣同諗野都唔似18，似廿幾

真年輕

撐你架

人地單純呀嘛 絕對唔係想比佢有多啲幻想

咪又係儲錢買孤零屋

做野做到攰嘅時候有豆巴support真好

諗住成世都單身

新人留名

新黎新豬肉

Only
Hi u

好番d未 今晚黎接你收工

公廁hi

新post lm

新黎新雞肉

Pm2.5 116叫人點呼吸呀

屯門158點睇

都好耐嫁啦喎

我買左口罩返黎 但唔記得拎出街

好蠢

我不嬲蠢

同小糖好夾呀你

咩呀

我同你夾啲

下你呀？不了

我呢

你同炸雞都好夾

拎筷子夾得起我

寶貝真係好可愛

唔開心樣

唔抵得

佢個樣本身係咁

想返屋企

食仔?

不過好肥

比個人煩住出去
我發覺我唔識拒絕人

現充有得出街

大隻仔

另一隻肥啲肚腩仔好好摸

帶埋我

屌佢老母想買野帶番hk
唔理出名唔出名既全部賣晒

狗強

肥兔黎

哈哈哈哈哈哈，呢個係天意呀

又洗一大堆畏既錢

狗強狗勁都唔識

...頭先check完先識 自膠返

而家係想洗都冇地方洗
今晚同老公食餐好既算數

打左一日機

上左一日堂

扮左一日工

唔好坐咁多

做咗成日功課

做咗一日嘢

請左假呀，無番工
啱啱又瞓醒

放棄左好多野，如果當初有人係我隔離講聲加油，撐落去，依家嘅生活一定好唔同
所以 dun give up ar , 你畫畫係有才架

so warm

農莊 都無法顯示

佢block咗你

我入就係咁

好想識豆巴

做咩人地會block你嘅

吓 咩都無做 block人

你識佢

不公平 用非官方就得

條仔俾錢條女開按摩店
係咩邏輯

HKu

搵33分咪得囉

國際學校讀入hku
出身好有米唔優做

其實唔係好鍾意呢啲樣

我覺得佢第一眼睇好型 但望真啲就麻麻地
齋望五官 佢鼻到嘴個位唔太靚
不過有身高有學歷

少少柏豪feel 不過斯文好多

佢消失了

Telegram佢囉

想識就要主動啲喎

終於冇閪我

好想識豆巴
豆巴好番d未

今日做完野個大佬whatsapp我問我做咩做漏野，點算

「我無做漏，係你俾漏喎」

聽日就炒左我 咁答

搵sugar daddy咪得

現實係唔會有架

你唔會有姐

我都唔知 可能我ig profile咩資料都無

呢到唔可以私交架

I mean 係到hi 我一個，唔好好似黃巴咁

hi豆哥哥

話說聽日可以瞓晏啲 留喺屋企做野

你明明自己有私交

我無

反私交

咁好，聽日可能要番番工喇，再請no pay 真係好洩

返多兩日就放假

唔好提
不愉快經歷黎

啲frd話我癲咗 病都仲做野
功課嘛無計啦
豆哥哥翻寫字樓工？

唔俾私交嘅原因係因為驚私交完個po會少咗人？

我都係

俾佢鬧

係想留番個空間俾大家上黎9 up

唔識大家可以9 up多d野無咩界限掛

不過我又覺得純網友又唔work ga la wor

係呀，其實本身過埋今個黎拜就過probat , 咁就大條道理請有薪 sick leave , 所以再請我又無一日錢

個「佢」係指？

豆寶寶做咩工種

啱呀，不過有樣唔好嘅係個 respond rate , 時快時慢，好無引
依家上左岸都無忘記你地架

你私交個個

我上左岸仲係到

好似呢加咁 無人理我

乜你都同佢交完黎咩
唔識點handle 唔識點同佢解釋
奈何佢要求嘅我無法滿足。唯有祝佢生活美滿

我咪理緊你囉

我都係

一味俾佢話

我地做朋友啦咁

你是最好的

食左藥未

又無人！！！

你問我答 正式開始

183 港零

就咁睇完全唔似關心緊我
啱先隊完兩粒，Panadol 再加一粒感冒藥。今朝流埋鼻水。

你仔仔無黎探你咩

Hi 高零人仕

咁我都有錯嘅，未夠體諒佢啦或者
Anyway 都開心嘅，叫做識過佢

你問我答呀！！
一係我問你答

你1定0

要俾圖先可以做朋友

佢鬧我黎添，話我唔早啲講乜柒乜柒

好sweet

佢番到黎有無即刻汁幾劑

Same, 咁一開始都想了解下有精神病病人係點，我都唔介意打好多字同佢傾，真正了解下佢。去到依個位我話驚被自爆嘅風險，之後就觸怒到佢。我都認曬錯咁樣諗佢會咁做係唔啱。但佢再堅持想要，咁唯有算。

人來人去， 看化了

無俾佢上黎，佢本身話放學陪我睇轉醫生。之後我以哂錢，食左藥好番啲為由推左

點識架

tt

真係識到人架咩

做乜？

係個啲打到明 no fun 純聊嘅 post 識
結果咪依家咁

佢好似都係港零黎
利申：我都係

而家j5 樓盤 記者把聲

童話故事呀

過左幾過月散左咪又童話故事變為常見故事囉

3個月

鬼古 鬼掩眼

有人錫真好

好想sweet sweet

Ricko定笑波子靚仔d

乜原來你咁高

Cc會睇j5

鬥樣衰？

Morning guys

返埋呢兩日就放假

三日半

四日

唔經唔覺就一個月

年三十無早收？

港女要慶祝一個月

tt識都有一個禮拜要開香檳添啦

咁第八日呢

無

8days快樂

不過早收會塞車
唔著數

好過遲收塞車

點慶祝

唔會慶

你死緊 我會發脾氣

公投 ： 一個月駛唔駛慶祝

慶：
傑傑bb

慶乜撚 ：
farm

飛撚咗你

條屯門公路日日都生性我會好happy

cc叔同你一模一樣

扺你single

你咪又係

唔係喎 你上咗岸
ok 我錯

遲早分

黑色沙漠好好玩添

不過要畀錢？

你就好啦可以郁咁多

唔過你PROBATE 咪得囉

唔扺得人

你笑咩 你成日潛水

如過有西女人聲音導航 呢句野一定變左今年MEANS' PHRASE 10大

嗯??

你？

冇，即係話行吓都好
當然最好去gym吓

唔抵得你？不了 憑咩

今日lunch去尖

又去望仔

去自拍

望西裝look

未去過pure,啲仔質素真係高啲？

我唔敢偷拍

我自拍上黎啦

咁就証明質素高

就係你拉低哂

係

成身肥肉唔知點好

重新投胎

似台灣

兒童台故事

各位早晨
豆哥哥早晨

183 成身肥肉??
你估你係獅子咩

180冇乜肥肉

好人好仔 都唔會tt找到

高雄嫁 已經有仔
條仔好似工程師（唔知係it定咩）
兩個都係打排球

兒戲到

有幾可 公然放相上網

個ig 模特兒公司開 都唔係佢

我以為係佢嫁添

btw我都比nicksung block左

見到都sweet

早晨雷弟弟

好似日本人

以前成日上tt睇故

架仔

好似coat 蓮 cool爆

睇咩故

浪漫校園 故 唔一定tt 以前ghk大台好多 幾有米

情感文學
成日睇到好sad

[url]http://103.11.229.56/tw/showthread.php?s=4448264866db916ae1f7deda4c842a8c&t=74807[/url]

呢個人我冇搞錯既話其實係中國人黎

0

具具直線抽擊獅子
天達獅子 死亡~

係港0

你重啲定獅子重啲

入到去，見到中間度門入面好似就係聲音既來源…..從門下面望到，入面有個著住校服既人….好似係同學來呀…..佢係邊個呀…..最衰度門山埋左，唔係我實睇到佢個樣呀……

「吓…..吓….呀……」佢既呼吸越來越大聲，唔通佢真係唔驚比人聽到既咩……

篇文04年

歷史遙遠

Lunch time

好正

咪又係0

我都lunch啦

好撚多鼻涕 仲要係淡黃

1

我個啲有啲綠

落咗紙巾又濃又黃

Hi帶飯撚

Hi
今日食返琴日團年啲送好豐富

年廿呢的時間 sauna爆唔爆呢

慢慢長肥肉啦你

食團年飯

乜原來黃色鼻涕係痰咩

好噁心

cc去睇下啦

前幾日比人問完我點解食咁多邪惡嘅嘢都唔識肥

依幾年唔會肥嫁啦
比我食多幾年好嘢

乜唔係痰係鼻涕流咗落喉嚨搞成

去下咪知囉

原來cc叔唔係唯一一個
有好幾個都比nick sung block左

點解會block

總之口水鼻水都係呼吸道產物黎
痰就係白血球同病原體打仗之後白血球同病原體既屍體黎 有痰出現即係表示你就黎好番

其實強國都有好人 亦都有靚仔

之不過呢堆相都好耐歷史,我講緊既係古中國

即係我就好翻

屌上面D相當我冇加過字就得

留左耳筒係電腦室

哎喲

你又試下login

有無人抄過散
我想試下

抄過散???

炒散？

喺呀

人工係唔差但好辛苦喎

未試過 人工無所謂
心思思想打一個月工之後去旅行

腳巴之前話屌左PROFESSOR個仔係咪真

唔係好等錢洗不如搵份pt無咁辛苦
係要留意幾時出糧姐

Gym room有大隻仔、靚仔同大隻靚仔

圖

返到屋企
打機

唔自拍thx

嘩 係人屋企un un un

有個幾似林宥嘉

圖呢?

pt好似有好多限制
利申未做過pt

抄散易來易去 彈性好多咁

冇人想睇你自拍喎
睇你拍啲仔即嘛

快啦

咁無啦sry

自己落黎睇囉

睇下邊啲
細鋪通常易請易辭職

唔好最後淨係影到六巴

唔想見到你

我都唔想
我走再同你講

你地係咁丁我咁點算

不了 今日唔做

一個月內唔難辭啦不過人工低係真
炒散係一個月內揾快錢嘅方法
但你要有lon路係真
辛苦都係真
我上個月去旅行前個幾個星期六日都返咗幾日

咁每個人嘅品味都唔同嘅

都岩，呢到好多人岩肥仔

下次見

好彩我半肥瘦

依家基本上一至五都要返學
好少會黎

咁岩嘅

我都係收工先去做咋

差唔多日日係學校做

好品味囉

屌下你咁早收工

你真識食

坐車都坐一個鐘

大家咁話啦

我夠係

返到去都要努力賺錢

呢個真
其實而家啲PT都好多限制

你地快啲升，遲下靠兩位大大carry

要搵公會BACK UP 係真

做乜姐

無lon路
唔知自己想點

奴工處可能有
不過有啲比較濕鳩

屌條友好撚型 做乜打格姐

無人講野

蒙

去左食飯

都要覆我地

秒覆正式開始

hi

Ok

Hi

你問我答開始

完

勞工處見到有份臨時工
每日500 六日 做十個半鐘 兩星期
啱哂 但喺"工作性質" 就。。。
廿幾歲做會好怪
唔講喺乜la 辭職之前有諗過做

太怪就唔好做啦
怕係伏

點解你唔緊張我

你係邊個

正常 唔怪 職業有分貴賤
我諗 試下無所謂 反正兩個星期
心諗人地一定唔會請九十後死𡃁仔
不如你讀多d書好過做。。

試下無壞嘅咁

我唔知 我睇佢起底有個post

諗下先

ptbf

我緊張呀 份工做咩架

往事

how much

我諗要倒貼

果次結果我仔仔死死氣要哄番我

發左勁大脾氣 隔離屋應該都知咩事

邊份？ 講緊個份？ 唔好啦

真港女

死港女

百貨應百客

見字諗起

一樣

我仔仔都係shorter than me

最憎仔仔高過我
我鍾意向下望
有征服感多d
好似係

嘩 呢套野好正

呢加睇

條1仔邊個黎 好正

「不過你會係最後一個」

好sweet

雖然單身一世都咩所謂
但隔唔中都想知拍拖嘅feel係點
我宜家突然又想知啦

睇完個套野會好想拍拖

唔可以咁講嫁
如果唔係啲人又話咩冇人要扮唔想要

咁我話我冇人要囉
低質嘅me想知究竟拍拖嘅feel係點

你有豆巴

小糖同我咩都無

豆巴有仔架喎 唔係咩

係mtr見到人拍拖好開心 仲要其中一個係學生

仲未想要住

但唔知點解覺得太細拍拖一成個世界轉變哂就好易情變
所以我贊成中學生不應談戀愛依個論點

Ptbf黎嫁
個客要佢著校服拎初戀嘅感覺

由中學開始調教 大個咪聽聽話話

呃下自己都好既

18年養成計劃

要小學開始入侵佢嘅世界先養成到

由接生個刻就要扮定護士記低啲資料

佢大咗你應該都5x

未囉 痴線

只要返埋聽日

直接請日假

呻淫

呀～呀～呀～～

期待著和你 經歷最好時光 可以嗎🎵

Let me tell you la

依家係

又搵唔到工 又做兵
好撚頹

由此至終都咩都無

當休息下啦

有啲零味
不過可以咁

key 摩 之

妖 好明顯1 wor 除褲 抄一抄就得

好想請佢食 咁靚仔

好想識雷巴

唔想識我咩

早晨，啲學校今日開始放！唔見曬啲學生哥係街

又會咁快俾你捉到我

好慘 俾人擺左上去

因為你朝早呢個時間答車先得閒覆

但此處不能再私交

點解你會知我搭緊車
好驚添，你係坐後面個靚仔？

「此處」

驚唔驚

你懂的，識做啦

我真聰明

有人留意到我得朝早先得閒覆，完全俾你打動了

我今晚番去check

好快俾人杯葛架啦我地

我地搵埋雷巴逃走啦

早 屯門友

今次到你打動我啦

等你

我點都唔會走，最中意俾人鬧

岩聽

私交完上埋岸俾人鬧都唔會離開依到，除非俾人趕

咁都要問

幾時先到我放

趕都唔走

面皮厚

對依到有感情，由相識到拍拖都有你地陪住我，不加糖嘅豆奶都飲得出甜味

開心嘅日日都可以係放假

你個名咁有意思架

放假又無野做

你好快會好忙

諗左好耐

番工放工番工放工

咁我叫苦茶

望落唔好，飲落甘甘苦味甜入心

好蠢，聽唔出我咩意思

Fail

咁苦飲都唔飲

明啦

就係你外觀學會

不解
好喇到公司喇又要開工

個樣唔啱點識落去

咁早
我連屯公都未過

仲有3日先放假呀

仲係屋企

拍拖仲私交

已到灣仔

灣仔

係到私交無手尾跟

利申：唔私交

靚仔咪有得私交

返埋今日先放

我係欣宜

要唱女神

男神

上環啦

塞死你呀960

真的嗎？

我返上環

DLLM 經理丟埋個波比我代表公司上小額錢債

我識

正啦

去hea

向上望之後推倒佢個征服感更強

利申: 168

原來你有仔仔

搵下人扑野都得掛

而兩者嘅共通點又正正係因為......

HI塵塵

好唔慣

真的，想睇多啲你嘅作品
透過你畫嘅畫去了解你個人

開始黎料

太靚
可遠觀而不可褻玩焉

好感動呀
豆哥哥真好

其實…我都識畫畫架

火柴人?

比火柴人多少少細節咁啦

兩條火柴人

算係咁啦

就黎又有利是

初五開工仲要準時返到公司

放到初十

畫黎睇下

初五我都翻學了

我自己就覺得還好

咪又係火柴

除咗左右調轉咗 其他都ok

都有五成似

都有50.01%

唔差

ig男神個post都幾多料爆

眼瞓

有無聽我講試下去畫動物

好開心 一個上晝搞掂份功課 叫同學仔幫我印埋出黎幫我交 今晚就可以走堂打機

嗚呀

好想快啲放工啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

大名鼎鼎嘅Cathay city公廁，人人都入得

睇到你地啲對話都起晒雞皮

見到tumblr有佢但未見JJ 推到有JJ相

有冇link or keywords

證明人瘦屌長 呢個事實

係我唔想要

咩黎嫁 圖？link?

圖？link?

估唔到係公廁

有畫呀但唔多
我唔係淨係畫畫架

GAY 一人一個 IG 香港男神

nick sung 正常好多

攝影師真係抵打 唔識影凸點

嘩

咁邊個係公廁

係人都入得 下次搭下CX 及及有冇咁高質

其實佢之前好似開埋色情用品igshop
小糖去買下
好似本人送貨

同埋住元朗

link都俾埋你自己唔去睇講黎把撚呀

咁多頁 邊頁呀
我淨係想睇公廁

邊頁呀

最後個幾頁

食得咸魚抵得渴

可能對於佢地嚟講根本唔係渴

下 講緊邊個 巨根
link 呢

咪講緊choykahei
好似係

我同呢個世界脫左節
成日都諗點解d人咁戇鳩
但我朋友同我講原來而家個個都係咁
先stat再pic之後dick
都唔知睇條野黎做乜
係咪成班00要睇下粗唔粗先諗識唔識

借朋友Ac留名
呢到有冇乜野禁忌唔講得

好似無

呢度個個都未見過人
你想講咩事非都得

好似係

咁就好
我想問下你地點睇父子戀
即係例如18+36/20+38咁樣類比上去

邊個知
不過無人on9我邊有得J

有個類爸爸嘅錫我都好

你地信唔信兩個人既相處同星座有關

真係戀定當人sugar daddy呀

我相星座更相自己

多謝你秒回
你會想同自己年紀差唔多既一齊
定會同一個爸爸年紀既人一齊

我都唔係好知

有得簡嘅一定簡個大過自己
最好一定大自己六七年
咁如果得兩個簡
我會簡後者
感覺大啲會穩定啲

你可唔可以透露下你年齡大概係幾多

我會好懷疑點解大我咁多嘅人會鐘意我
我唔想比人覺得幼稚天真 更唔覺得幼稚天真係賣點

咁你唔講真d我地又點知你呢

換另一個方向你會唔會意年紀大你好多既人？

25+43/3年
好似淡左，2年冇上床
佢冇搵人玩但我好間唔中有（唔上床）
我認我係仆街但我好似控制唔到自己
我唔知自己諗緊乜

21

咁都係90後黎

冇性生活係分手既先兆

唔上床咁玩咩
學tom daley咁玩裸聊?

未必會 因為自覺觀念 知識 興趣都未必相近
同埋硬係有種被憐愛嘅感覺
我個人比較抗拒

咁其他方面嘅相處呢？
一開頭點解會一齊

你信唔信由情侶變親人呢重講法

同得父親年紀既一齊應該係會有種想比人照顧既心態掛

其他相處冇問題好正常好好彩
性生活我地大家唔上床已經係有共識

我都想唔上床

BTW我細細個係隔離登睇有cc叔既gay post大

咁你會唔會背叛你親人

你想下好啦

如果大家都有共識唔鐘意上床就最好
如果唔係既話佢只會...你懂的

Susan即場望緊係唔洗相

我係gay算唔算

無腦港女咪信星座

佢果陣係隔離登post既相我認都放底唔小子孫

咪姐係呢個
姐係你間接話cc老啦

作為參考呢個講法呢

即場望都唔係扯住俾你望啦

我追post你地都係咁叫嘅

咁人地唔扑野你要扑呀嘛

小朋友唔識嘢嘛

呢排唔見左西藏
係咪俾條仔飛左傷心緊
皇天有眼

都唔信

我都冇話要扑

農巴幾時變左21咁後生

唔通我中伏

我幾時有講過我唔係21

咁你究竟滾乜野

唔扑野同藥就得

哦
即係呢d呀嘛

望住佢大

過埋下個月就23歲

垃圾
一成都唔可信

姐係精神上出軌
其實點會唔知自己諗緊咩

人生勝利組咁後生

果然係西女人 好惡毒

你都有仔啦
學埋兒童台d老零呻乜春?

後乜生

即場吹 扯左唔大就走

冇，話時間快啫

又靚仔
又大隻
又有高質男朋友
又有高質表弟包
又後生

你仲有啲咩未講出嚟

嘩係喎 唔講都唔知23歲好撚老添
都唔知過人生1/3未 果然好老

有錢
有學歷
有大屌

係鬼靚仔

你去示範下
只怕......

我冇玩祼聊但我都等緊作條片
我都唔知自己想點

no3l咁普通都ig男神

冇學歷冇錢呀

咁唔上床究竟點偷食
你究竟做乜黎

我有個hehe朋友話佢正

係床唔扑野傾計69互打算唔算偷食
其實我唔鐘意扑野

慘得過人地大把仔食
聽講

好一般 頂多叫路人高級少少
但連靚仔都唔到 男神更加

哂氣啦十個有九個只要有搵都大把仔食

你話唔算咪唔算囉

搵ptgf同你齋打飛機用口唔做全套係咪都係搵ptgf?

算

明解

Cc哥你好

又69又互打都唔算偷食？

大把人正過佢

我嘅偷食係扑野先算
係咪太底條線

個stanley siu明眼人一睇就知同tris0808係麥00啦

你地既底線係乜
想聽下你地答案
但我約親or比人約緊既好多都有另一半

咁都覺得唔係偷食係有問題添啦

約出嚟丶互摸已經係偷食

貴圈真亂
約人有任何性行為都叫

咁我相信你都好過佢

唔比人互比綠帽送禮咩
你睇西藏一返香港......

唔比人搵狐狸......

廢事嘈

啱，互摸已經係性行為已經係出軌同偷食

會有bb架

其實我覺得四十幾分分鐘知道不過隻眼開隻眼閉

我接受唔到囉
你有仔仲可以同人互摸？

即係由apps約出黎食餐飯都已經算係？

冇 差過佢

有仔都玩app ？

唔撚係掛

你想點你自己最清楚啦

唔明

有仔仲玩app係乜心態

好大舊黃色鼻涕 好爽

我...我唉解釋即係掩飾

其實係
由你精神踏出第一步出軌嘅時候已經算偷食
如果唔係啲女人都唔咁care男朋友同條ex仲有無溝通

即係
唔比人地好似你咁一齊偷食咩

明白

咁發生左呢個情況點算

修心養性啦

反省自己，人有自制能力㗎

你唔想分手因為你覺得佢對你好撚好
分咗怕揾唔返對你咁好嘅人/唔慣
但自己又未玩夠
覺得有種刺激感係你條仔比唔到你
加上你自己都有性慾
咁就順面揾下fun
你想嘅咪就係維持現況

你大可以問下毛毛 農莊 羅湖站 小糖

我諗應該會有個答案

咁又冇乜野既
我又唔信成人台啲雞虫個個單身寡佬

係咪

無點算
想停想繼續係睇你自己
我地幫你解決唔到

我同王子好似七年

我28!!!!!! 係叔叔

信

不過賈巴啲野你唔好咁上心

對我嚟講樣先係最緊要

你比人S到性無能左啦??

開我咩事
我連app都冇玩呀on9

王子同我同年

我真係恭喜你呀
咁都標到尾會

我句句肺腑之言

唔通你係.....

我覺得情侶變親人先可以行得耐

男用鐵處女

又咬完一堆指甲
有口水味有無人要

放上去amazon

咁係老喎

我都老啦屌

CC唔通要好似陳年鴨嘴獸咁萬年青春咩

唔緊要啦

你 左麻

28又老呀

留嚟做聖誕禮物俾人抽仲好

大你12年喎...

我feel到個鼻好多鼻涕
每抖一次氣都要噴出黎咁
但我用紙巾乜都整唔到出黎

起碼35先叫開始老啦

不過講起西藏

佢老公前排入返去操兵

姐係佢FREE左

出去搵食都唔奇

唔係一日咋咩

明明同幕門互文字性交得好開心架

咁都係字姐 講緊相

都唔算嘅 本來條拍拖TREND都係咁為主

之前果個六年都拍左一年

我句句肺腑之言[/quote]

佢都好鍾意咬手指 鬧佢咬損哂就西鳩我面

比你叫開叔叔麻

我都係檢討下先

炸雞係時候入手鬥陣特攻，依家賣港紙$160咋

西你面係應該
無啦啦比你鬧

我幾時叫過你叔叔

除左鴨咀獸仲有個成日呃人既叫乜名

發歌手夢果個 ??

仲有個啦

終於可以剪頭髮

姓馬果個？

無印像添

好似係
叫乜名

又朝早凍冰冰 晏就熱撚死

啊

好在著短袖衫

啊 原來我係咁

大隻又有屌

鴨咀仍然有出沒

我比唔上呢件怪物

你究竟有無睇清楚我嗡緊乜

MADAM 賈 PLZ CHECK

唔知有咩check

不問世事 知你講笑啫

你......你邊位

剪完頭髮終於唔吉眼

加哂價要等新年後我先剪得

個藥房仔好正
好似廿幾三十幾留鬚 好man好正
正過個所謂嘅ig男神no3l

唔剪都要剪

圖？

死開啦

惡到咁

我自己剪陰算
好彩上次叫佢剪短d

Go away Anna

下次去剪
佢：你剪過啲陰？

頭先剪頭髮差啲訓著左

咁又唔會
其實好小叫佢幫我執陰
好驚佢一寸變兩寸我就gg

瞓啦柒頭

Ok Bye

Ok bye

不知幾可愛 嘿嘿嘿嘿

cc鐘意啲mk仔

唔只外表 人間兇器

小薯小薯

低汁

個個轉哂名 一下子記唔起

我果時係隔離登同你傾過一排同貼圖
後尾唔得得個PW就完左

原來黃俊傑BB190

無辦法以前登記會員好麻煩

而家找個襟睇 Mk 都無 coat口味每況愈下

大成好似都走埋 無哂靚仔

g@mes至愛

追咗好耐先睇哂
其實我都唔介意另一半大過我
年齡都唔係問題嘅 最緊要諗野，思維成熟就得
不過我都冇仔

關你咩事

每日屙到屎都好開心 好似腸胃幾健康咁
雖然好耐未試過每日屙唔到屎

ur face

我睇果d偏重重口味
無謂傷害大家既眼睛

依度大把重口味人士

bravo 係咪ko

大隻仔墨鏡男

share下比有仔嘅人知
遲早都關我事嫁啦

我睇果d係30-40起果d熟男系列
唔講由至可，一講就
今晚返去打返一兩次先

狗仔啦 最體貼

my fate

HI雷雷

重極來來去去咪一係肥一係阿伯

hi貝兄

木下

木下

類似係呢d不過我返緊工唔好要我去廁所解決啦

開定新post未想瘋狂貼相